[理性討論]周周(我女友)算唔算係IZONE最矜持嘅女仔..?

今日人歌除咗兩個未成年同埋周周(我女友)其他都有露肚仔..
跟住諗深一層先發現次次打歌周周(我女友)都係包得最緊..
最多都係露下靚靚白滑大腿 甚少露肚仔 腋下更加係寥寥可數..

周周咁性感既body…再露多兩寸我驚台下wizone直接觀感射精顱內高潮…

btw 周周 is my girl fd

哇我女友勁靚

食屎啦死利狗我女友黎架

米傻拉==我女友黎

我女友都無露肚仔..

你咪再亂認

再亂認輸多場

今日有露喎斬師兄..

下場可以點輸

牙周係靚既，但佢都係奶緊我錄鳩個陣最好睇

果少少唔計啦..

屌你老母米亂色拉

好耐無見

佢潛左勁耐==

我無聽過周周（我妹）有咁多男友

想督下奈子肚仔..

賓師兄請自重..🙏

我先係佢正牌男友

斬師兄我未督其他位已經好自重..😅

掛住你地，所以上黎yo下你地

周算保守

Cap定binc

周周脖頸部位都勁好J係咩事…